邊到有平既普通鍵盤買？

想平平地搵一個普通既鍵盤，想知幾多錢度

Leopold

唔使要機械鍵盤

深水埗電子特賣城25蚊

Carousell執啲免費二手

Taobao $9.9

好 唔該哂，d舖頭係咪唔會呃人

25蚊一個keyboard可以點呃

都係既，唔該哂

Miniso

買個Logitech 商務用個d仲好啦

Budget $100-300

我睇下先 thx ching

Thanks

logitech mk295(包鍵盤滑鼠)
$200
利申用緊好抵屌

深水埗電子特賣城

平過淘寶

好似唔錯咁，for做野都正

係，最緊要係送果個滑鼠係静音

好 陣間去睇下 thx ching

想再cheap可以去新高登一樓搵

平平地買d大廠既普通keyboard la
hp好似都係99

Thx ching ,我諗住買樓上巴打介紹個隻

幾廿蚊個KB 都要上黎問
真心？

K120 not bad